其實dse唔洗咁努力溫。。

小弟當年溫咗一個星期都入到hku

打漏咗個字

Space

我當年dse 10分 asso hea讀都爆3.8入返港大

係hku
留意係有個space係前面

駁唔到

ching就好啦
我當年高你1分 (有11分)
asso hea讀得3.6
最後淨係入到ChinU

真心唔明成日有班asso話爆3.5 入返U係咩心態 我地咁hea都照入三大

祼考入ou

Oxford University

ChinU 三大？

利申：dse 35分quit 中大入城大

你未改名

舊三大

仲溫書班dse雞真係好傻

盲既都知係擾敵
利申: 神早考完

彷似躺於雪地上

55,全世界一齊唔溫又係咁多位,一齊chur又係咁多位,唔知搞咁多野為咩

有offer未

矛啦,禾比自己既中度弱智拖累左